# Projet Jules Valentin
Projet de Jules Royer et Valentin Gonon

## Instalation LED
Les LED sont sur les broches 16 (LED rouge), 20 (LED verte) et 21 (LED jaune)

## TODO
OK -contrôler une LED en utilisant Linux en shell

OK -même chose en C

OK -faire clignoter une LED

----------

OK -communiquer en UART avec le PC

OK -communiquer en TCP avec le serveur

----------

OK -créer un daemon

OK -le lancer et l’arrêter

OK -l’activer au démarrage (et vérifier)

----------

OK -assembler le tout pour faire un truc qui marche !
